Question: What was the Bank Rate at the end of 2008?
Answer: The Bank Rate at the end of 2008 was 17.33.
Keywords: Bank Rate, 2008.

Question: What was the Government Treasury Bills rate at the end of 2016?
Answer: The Government Treasury Bills rate at the end of 2016 was 10.17.
Keywords: Government Treasury Bills, rate, 2016.

Question: What is the Standing Deposit Facility Rate (SDFR) as of 2022?
Answer: The Standing Deposit Facility Rate (SDFR) as of 2022 is 29.27.
Keywords: Standing Deposit Facility Rate, SDFR, 2022.

Question: What was the SLF Rate at the end of 2015?
Answer: The SLF Rate at the end of 2015 was 7.5.
Keywords: SLF Rate, 2015.

Question: What was the Commercial Bank's Rate on Fixed Deposits at the end of 2003?
Answer: The Commercial Bank's Rate on Fixed Deposits at the end of 2003 was 5.27.
Keywords: Commercial Bank's Rate, Fixed Deposits, 2003.

Question: What was the Inter-Bank Call Rate at the end of 1996?
Answer: The Inter-Bank Call Rate at the end of 1996 was 14.29.
Keywords: Inter-Bank Call Rate, 1996.

Question: What was the Primary Market Yield Rate for 24 Months at the end of 2000?
Answer: The Primary Market Yield Rate for 24 Months at the end of 2000 was 12.89.
Keywords: Primary Market Yield Rate, 24 Months, 2000.

Question: What was the AWLR at the end of 2012?
Answer: The Average Weighted Lending Rate (AWLR) at the end of 2012 was 14.29.
Keywords: AWLR, 2012.

Question: What was the AWPR at the end of 1993?
Answer: The Average Weighted Prime Lending Rate (AWPR) at the end of 1993 was 13.64.
Keywords: AWPR, 1993.

Question: What was the AWNDR at the end of 2019?
Answer: The Average Weighted New Deposit Rate (AWNDR) at the end of 2019 was 5.30.
Keywords: AWNDR, 2019.

Question: What was the AWLR at the end of 1997?
Answer: The Average Weighted Lending Rate (AWLR) at the end of 1997 was 14.2.
Keywords: AWLR, 1997.

Question: What was the AWPR at the end of 2014?
Answer: The Average Weighted Prime Lending Rate (AWPR) at the end of 2014 was 6.2.
Keywords: AWPR, 2014.

Question: What was the AWDR at the end of 2011?
Answer: The Average Weighted Deposit Rate (AWDR) at the end of 2011 was 7.24.
Keywords: AWDR, 2011.

Question: What was the AWLR at the end of 1992?
Answer: The Average Weighted Lending Rate (AWLR) at the end of 1992 was 20.2.
Keywords: AWLR, 1992.

Question: What was the AWLR at the end of 2005?
Answer: The Average Weighted Lending Rate (AWLR) at the end of 2005 was 12.14.
Keywords: AWLR, 2005.

Question: What was the AWLR at the end of 1999?
Answer: The Average Weighted Lending Rate (AWLR) at the end of 1999 was 15.16.
Keywords: AWLR, 1999.

Question: What was the AWNDR at the end of 2017?
Answer: The Average Weighted New Deposit Rate (AWNDR) at the end of 2017 was 5.13.
Keywords: AWNDR, 2017.

Question: What was the AWDR at the end of 1994?
Answer: The Average Weighted Deposit Rate (AWDR) at the end of 1994 was 12.58.
Keywords: AWDR, 1994.

Question: What was the AWLR at the end of 2001?
Answer: The Average Weighted Lending Rate (AWLR) at the end of 2001 was 14.25.
Keywords: AWLR, 2001.

Question: What was the AWDR at the end of 2006?
Answer: The Average Weighted Deposit Rate (AWDR) at the end of 2006 was 7.6.
Keywords: AWDR, 2006.

Question: What was the AWNLR at the end of 2012?
Answer: The Average Weighted New Lending Rate (AWNLR) at the end of 2012 was 15.98.
Keywords: AWNLR, 2012.

Question: What was the AWDR at the end of 2008?
Answer: The Average Weighted Deposit Rate (AWDR) at the end of 2008 was 11.63.
Keywords: AWDR, 2008.

Question: What was the AWLR at the end of 2004?
Answer: The Average Weighted Lending Rate (AWLR) at the end of 2004 was 10.17.
Keywords: AWLR, 2004.

Question: What was the AWPR at the end of 2010?
Answer: The Average Weighted Prime Lending Rate (AWPR) at the end of 2010 was 6.23.
Keywords: AWPR, 2010.

Question: What was the AWPR at the end of 2002?
Answer: The Average Weighted Prime Lending Rate (AWPR) at the end of 2002 was 7.47.
Keywords: AWPR, 2002.

Question: What was the AWLR at the end of 2009?
Answer: The Average Weighted Lending Rate (AWLR) at the end of 2009 was 11.12.
Keywords: AWLR, 2009.

Question: What was the AWNDR at the end of 2010?
Answer: The Average Weighted New Deposit Rate (AWNDR) at the end of 2010 was 5.05.
Keywords: AWNDR, 2010.

Question: What was the AWDR at the end of 2015?
Answer: The Average Weighted Deposit Rate (AWDR) at the end of 2015 was 6.45.
Keywords: AWDR, 2015.

Question: What was the AWDR at the end of 2000?
Answer: The Average Weighted Deposit Rate (AWDR) at the end of 2000 was 9.89.
Keywords: AWDR, 2000.

Question: What was the SLF Rate at the end of 2018?
Answer: The SLF Rate at the end of 2018 was 9.
Keywords: SLF Rate, 2018.

Question: What was the Commercial Bank's Rate on Advances at the end of 2013?
Answer: The Commercial Bank's Rate on Advances at the end of 2013 was 5.41-7.50.
Keywords: Commercial Bank's Rate, Advances, 2013.

Question: What was the Inter-Bank Call Rate at the end of 2007?
Answer: The Inter-Bank Call Rate at the end of 2007 was 16.
Keywords: Inter-Bank Call Rate, 2007.

Question: What was the AWNLR at the end of 2016?
Answer: The Average Weighted New Lending Rate (AWNLR) at the end of 2016 was 13.2.
Keywords: AWNLR, 2016.

Question: What was the AWNLR at the end of 2011?
Answer: The Average Weighted New Lending Rate (AWNLR) at the end of 2011 was 13.44.
Keywords: AWNLR, 2011.

Question: What was the AWNDR at the end of 2004?
Answer: The Average Weighted New Deposit Rate (AWNDR) at the end of 2004 was 3.00-7.75.
Keywords: AWNDR, 2004.

Question: What was the Primary Market Yield Rate for 6 Months at the end of 2006?
Answer: The Primary Market Yield Rate for 6 Months at the end of 2006 was 9.25.
Keywords: Primary Market Yield Rate, 6 Months, 2006.

Question: What was the AWNDR at the end of 2019?
Answer: The Average Weighted New Deposit Rate (AWNDR) at the end of 2019 was 5.30-12.63.
Keywords: AWNDR, 2019.

Question: What was the AWDR at the end of 2005?
Answer: The Average Weighted Deposit Rate (AWDR) at the end of 2005 was 9.25.
Keywords: AWDR, 2005.

Question: What was the AWNLR at the end of 2000?
Answer: The Average Weighted New Lending Rate (AWNLR) at the end of 2000 was 13.94.
Keywords: AWNLR, 2000.

Question: What was the AWDR at the end of 2002?
Answer: The Average Weighted Deposit Rate (AWDR) at the end of 2002 was 10.17.
Keywords: AWDR, 2002.

Question: What was the AWPR at the end of 2009?
Answer: The Average Weighted Prime Lending Rate (AWPR) at the end of 2009 was 9.96.
Keywords: AWPR, 2009.

Question: What was the AWDR at the end of 2012?
Answer: The Average Weighted Deposit Rate (AWDR) at the end of 2012 was 10.1.
Keywords: AWDR, 2012.

Question: What was the AWPR at the end of 2017?
Answer: The Average Weighted Prime Lending Rate (AWPR) at the end of 2017 was 9.07.
Keywords: AWPR, 2017.

Question: What was the AWNDR at the end of 2015?
Answer: The Average Weighted New Deposit Rate (AWNDR) at the end of 2015 was 5.30-12.50.
Keywords: AWNDR, 2015.

Question: What was the AWPR at the end of 2008?
Answer: The Average Weighted Prime Lending Rate (AWPR) at the end of 2008 was 11.63.
Keywords: AWPR, 2008.

Question: What was the AWNLR at the end of 2003?
Answer: The Average Weighted New Lending Rate (AWNLR) at the end of 2003 was 7.11.
Keywords: AWNLR, 2003.

Question: What was the AWPR at the end of 2007?
Answer: The Average Weighted Prime Lending Rate (AWPR) at the end of 2007 was 10.31.
Keywords: AWPR, 2007.

Question: What was the AWDR at the end of 2014?
Answer: The Average Weighted Deposit Rate (AWDR) at the end of 2014 was 6.2.
Keywords: AWDR, 2014.

Question: What was the AWLR at the end of 2001?
Answer: The Average Weighted Lending Rate (AWLR) at the end of 2001 was 12.92.
Keywords: AWLR, 2001.

Question: What was the AWLR at the end of 2015?
Answer: The Average Weighted Lending Rate (AWLR) at the end of 2015 was 10.65.
Keywords: AWLR, 2015.

Question: What was the AWPR at the end of 2006?
Answer: The Average Weighted Prime Lending Rate (AWPR) at the end of 2006 was 7.6.
Keywords: AWPR, 2006.

Question: What was the AWPR at the end of 2014?
Answer: The Average Weighted Prime Lending Rate (AWPR) at the end of 2014 was 6.2.
Keywords: AWPR, 2014.

Question: What was the AWNDR at the end of 2001?
Answer: The Average Weighted New Deposit Rate (AWNDR) at the end of 2001 was 0.75-9.14.
Keywords: AWNDR, 2001.

Question: What was the AWLR at the end of 2011?
Answer: The Average Weighted Lending Rate (AWLR) at the end of 2011 was 8.95.
Keywords: AWLR, 2011.

Question: What was the AWLR at the end of 2002?
Answer: The Average Weighted Lending Rate (AWLR) at the end of 2002 was 12.17.
Keywords: AWLR, 2002.

Question: What was the AWDR at the end of 2009?
Answer: The Average Weighted Deposit Rate (AWDR) at the end of 2009 was 8.2.
Keywords: AWDR, 2009.

Question: What was the AWLR at the end of 2010?
Answer: The Average Weighted Lending Rate (AWLR) at the end of 2010 was 9.27.
Keywords: AWLR, 2010.

Question: What was the AWNDR at the end of 2017?
Answer: The Average Weighted New Deposit Rate (AWNDR) at the end of 2017 was 5.13-13.40.
Keywords: AWNDR, 2017.

Question: What was the Bank Rate at the end of 1996?
Answer: The Bank Rate at the end of 1996 was 17.45.
Keywords: Bank Rate, 1996.

Question: What was the SLF Rate at the end of 2019?
Answer: The SLF Rate at the end of 2019 was 8.
Keywords: SLF Rate, 2019.

Question: What was the Government Treasury Bills rate at the end of 2005?
Answer: The Government Treasury Bills rate at the end of 2005 was 19.26.
Keywords: Government Treasury Bills, 2005.

Question: What was the Inter-Bank Call Rate at the end of 2012?
Answer: The Inter-Bank Call Rate at the end of 2012 was 11.5.
Keywords: Inter-Bank Call Rate, 2012.

Question: What was the AWNDR at the end of 1998?
Answer: The Average Weighted New Deposit Rate (AWNDR) at the end of 1998 was 2.0-10.0.
Keywords: AWNDR, 1998.

Question: What was the AWPR at the end of 2003?
Answer: The Average Weighted Prime Lending Rate (AWPR) at the end of 2003 was 9.17.
Keywords: AWPR, 2003.

Question: What was the AWNDR at the end of 2011?
Answer: The Average Weighted New Deposit Rate (AWNDR) at the end of 2011 was 0.75-10.50.
Keywords: AWNDR, 2011.

Question: What was the Bank Rate at the end of 2017?
Answer: The Bank Rate at the end of 2017 was 15.5.
Keywords: Bank Rate, 2017.

Question: What was the SLF Rate at the end of 2015?
Answer: The SLF Rate at the end of 2015 was 7.4.
Keywords: SLF Rate, 2015.

Question: What was the AWNDR at the end of 1999?
Answer: The Average Weighted New Deposit Rate (AWNDR) at the end of 1999 was 2.0-10.0.
Keywords: AWNDR, 1999.

Question: What was the AWNLR at the end of 2010?
Answer: The Average Weighted New Lending Rate (AWNLR) at the end of 2010 was 14.8.
Keywords: AWNLR, 2010.

Question: What was the AWNLR at the end of 1998?
Answer: The Average Weighted New Lending Rate (AWNLR) at the end of 1998 was 15.1.
Keywords: AWNLR, 1998.

Question: What was the AWDR at the end of 2017?
Answer: The Average Weighted Deposit Rate (AWDR) at the end of 2017 was 10.05.
Keywords: AWDR, 2017.

Question: What was the AWPR at the end of 2013?
Answer: The Average Weighted Prime Lending Rate (AWPR) at the end of 2013 was 9.37.
Keywords: AWPR, 2013.

Question: What was the AWNDR at the end of 2018?
Answer: The Average Weighted New Deposit Rate (AWNDR) at the end of 2018 was 5.30-12.63.
Keywords: AWNDR, 2018.

Question: What was the SLF Rate at the end of 2012?
Answer: The SLF Rate at the end of 2012 was 11.5.
Keywords: SLF Rate, 2012.

Question: What was the AWLR at the end of 2015?
Answer: The Average Weighted Lending Rate (AWLR) at the end of 2015 was 10.65.
Keywords: AWLR, 2015.

Question: What was the SLF Rate at the end of 2014?
Answer: The SLF Rate at the end of 2014 was 5.88-6.00.
Keywords: SLF Rate, 2014.

Question: What was the AWDR at the end of 2018?
Answer: The Average Weighted Deposit Rate (AWDR) at the end of 2018 was 10.05.
Keywords: AWDR, 2018.

Question: What was the AWPR at the end of 2016?
Answer: The Average Weighted Prime Lending Rate (AWPR) at the end of 2016 was 11.73.
Keywords: AWPR, 2016.

Question: What was the AWNDR at the end of 2016?
Answer: The Average Weighted New Deposit Rate (AWNDR) at the end of 2016 was 3.50-24.00.
Keywords: AWNDR, 2016.

Question: What was the AWNLR at the end of 2013?
Answer: The Average Weighted New Lending Rate (AWNLR) at the end of 2013 was 11.78.
Keywords: AWNLR, 2013.

Question: What was the AWLR at the end of 2011?
Answer: The Average Weighted Lending Rate (AWLR) at the end of 2011 was 8.95.
Keywords: AWLR, 2011.

Question: What was the AWNDR at the end of 2017?
Answer: The Average Weighted New Deposit Rate (AWNDR) at the end of 2017 was 5.13-13.40.
Keywords: AWNDR, 2017.

Question: What was the AWNDR at the end of 2013?
Answer: The Average Weighted New Deposit Rate (AWNDR) at the end of 2013 was 5.25-15.00.
Keywords: AWNDR, 2013.

Question: What was the AWNLR at the end of 2017?
Answer: The Average Weighted New Lending Rate (AWNLR) at the end of 2017 was 13.88.
Keywords: AWNLR, 2017.

Question: What was the AWNDR at the end of 2004?
Answer: The Average Weighted New Deposit Rate (AWNDR) at the end of 2004 was 3.00-7.75.
Keywords: AWNDR, 2004.

Question: What was the AWPR at the end of 2012?
Answer: The Average Weighted Prime Lending Rate (AWPR) at the end of 2012 was 7.6.
Keywords: AWPR, 2012.

Question: What was the AWNDR at the end of 2014?
Answer: The Average Weighted New Deposit Rate (AWNDR) at the end of 2014 was 4.15-14.00.
Keywords: AWNDR, 2014.
